<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Algemeen -->
    <string name="application_name">NLHelpU</string>
    <string name="main_section_header">Onderwerpen</string>
    <string name="about_header">Over de app</string>
    <string name="main_activity_info_section">Deze app maakt het je makkelijk om allerlei zaken aan te vragen, die je nodig hebt als je net in Nederland woont. Ook bewaart het de documenten die je nodig hebt om de aanvragen te doen.</string>
    <string name="about_activity_content">Je kunt hier documenten verzamelen, ordenen en doorsturen naar bedrijven. We helpen je ook door aan te geven welke documenten je nodig hebt voor elke categorie. \n\nDeze app is gemaakt door medewerkers van \'de Volksbank\' als onderdeel van het \'KEI-programma\' 2017. \n\nWil je graag een bijdrage leveren aan deze app? Ga dan naar https://github.com/devolksbank/NL-Help-U. Of neem contact op met de ontwikkelaars via de contactknop. \n\nDeze app maakt gebruik van UCrop (https://github.com/Yalantis/uCrop)</string>
    <string name="button_hide_splash_screen">Start de app</string>
    <string name="button_open_splash_screen">Open splashscreen</string>
    <string name="button_feedback">Contact en feedback</string>
    <string name="splash_screen_info">NLHelpU is een app waarmee je als statushouder geholpen wordt om de weg binnen de Nederlandse samenleving te vinden. Het biedt de mogelijkheid om de belangrijkste documenten, nodig voor diverse instanties, te delen met jouw contactpersoon van Vluchtelingenwerk. Hiermee wordt het eenvoudiger om aanvragen voor bijvoorbeeld een DigiD of bankrekening te regelen.</string>
    <!-- Documenten -->
    <string name="button_add_new_document_page">Nieuwe pagina toevoegen</string>
    <string name="button_mail_all_available_document_pages">Verstuur alle documenten via mail</string>
    <string name="button_delete_document_page">Verwijderen</string>
    <string name="button_crop_document_page">Bijsnijden</string>
    <string name="document_collection_list_item_present_title">aanwezig</string>
    <string name="document_collection_list_item_not_present_title">voeg toe</string>
    <string name="mail_subject">Documenten</string><!-- TODO: specifiek onderwerp toevoegen via {1} ofzo -->
    <string name="mail_chooser_hint">Selecteer je mail-app</string>
    <string name="document_activity_header_section">"Hier zie je alle pagina's van dit document"</string>
    <string name="undo_document_part_delete_button">UNDO</string>
    <string name="undo_document_part_delete_button_details">Ongedaan maken</string>
    <string name="camera_permissions_error">Zonder camera permissies is het niet mogelijk een nieuwe pagina toe te voegen</string>
    <string name="camera_general_error">Fout bij verwerken van camera data</string>
    <string name="mail_permissions_error">Zonder externe opslag permissies is het niet mogelijk de documenten te versturen via mail</string>
    <string name="mail_handler_error">Geen e-mail app gevonden</string>
    <!-- Begeleider -->
    <string name="support_title">Mijn contactpersoon</string>
    <string name="support_input_name">Naam</string>
    <string name="support_input_email">Email</string>
    <string name="support_input_phone">Telefoonnummer</string>
    <string name="support_input_notes">Opmerkingen</string>
    <string name="support_header">Hier kun je informatie van je contactpersoon bij Vluchtelingenwerk invoeren zodat deze gebruikt kan worden voor het versturen van documenten.</string>
    <string name="button_main_activity_assistant">Mijn contactpersoon</string>
    <!-- sections -->
    <string name="section_1">DigiD</string>
    <string name="section_2">Uitkering</string>
    <string name="section_3">Bankrekening</string>
    <string name="section_4">Zorgverzekering</string>
    <string name="section_5">OV-Chipkaart</string>
    <string name="section_6">Aansprakelijkheidsverzekering</string>
    <string name="section_7">Telefoonnummer</string>
    <!-- section-headers -->
    <string name="section_header_1">DigID is je identiteitsbewijs voor overheidsdiensten op internet. Je hebt het voor bijna alles nodig, zoals het aanvragen van huurtoeslag of een uitkering. Lees meer...</string>
    <string name="section_header_2">Je kan een bijstandsuitkering aanvragen als je onvoldoende inkomen of vermogen hebt om van te leven en je geen recht hebt op een andere uitkering. Lees meer...</string>
    <string name="section_header_3">Als je langere tijd in Nederland verblijft, is het handig om bij een Nederlandse bank een betaalrekening te hebben. Hier kun je je salaris/uitkering op laten storten en uitgaven mee betalen. Lees meer...</string>
    <string name="section_header_4">Als je in Nederland woont of werkt, moet je een basisverzekering hebben. Als je in een Asielzoekerscentrum (AZC) woont, wordt je Zorgverzekering geregeld door de Nederlandse Staat. Wanneer je asiel toegekend wordt en je uit het AZC verhuist, moet je zelf je Zorgverzekering regelen. Tik op i voor meer informatie. Lees meer...</string>
    <string name="section_header_5">De OV-chipkaart is het betaalmiddel voor het openbaar vervoer in Nederland. Met een OV-chipkaart hoef je geen losse kaartjes meer te kopen voor de bus, trein, tram of metro. Lees meer...</string>
    <string name="section_header_6">Een aansprakelijkheidsverzekering betaalt de kosten als je per ongeluk de spullen van iemand anders kapot maakt. Als je in een asielzoekerscentrum (AZC) woont, heb je een aansprakelijkheidsverzekering. Hier zorgt het COA voor. Maar wanneer je uit het AZC weg gaat naar je eigen huis, dan stopt de aansprakelijkheidsverzekering van het COA. Lees meer...</string>
    <!-- section-details -->
    <string-array name="section_details_1">
        <item>Ga je naar een gemeentehuis, of naar het loket van een andere overheidsinstelling? Dan moet je in veel gevallen je identiteitskaart, paspoort of rijbewijs laten zien. Zo weet de overheid wie je bent. Op internet kun je laten zien wie je bent door in te loggen met je DigiD. Met uw DigiD kun je inloggen op websites van de overheid en in de zorg. Je DigiD bestaat uit een gebruikersnaam en een wachtwoord die je allebei zelf kiest.</item>
        <item>Let op: gebruikersnaam en wachtwoord zijn strikt persoonlijk. Bescherm deze gegevens daarom goed en voorkom dat anderen er misbruik van kunnen maken. Niemand mag je vragen om je gebruikersnaam, wachtwoord of activeringscode. Niet per e-mail, telefoon of op welke manier dan ook.</item>
        <item><![CDATA[<b>Hoe werkt DigiD?</b>]]></item>
        <item>Stel, je wilt huurtoeslag aanvragen op de site van de Belastingdienst. Je wordt dan van de site van de Belastingdienst automatisch doorgeleid naar de inlogpagina van DigiD. Daar vul je je DigiD gebruikersnaam en wachtwoord in. Vervolgens kom je automatisch terug op de site van de Belastingdienst, waar je de huurtoeslag kunt aanvragen.</item>
        <item><![CDATA[<b>Aanvragen?</b>]]></item>
        <item>Je kan een DigiD aanvragen op internet, met hulp van een Nederlandse begeleider. Tijdens het aanmaken van je DigiD kun je zelf een DigiD gebruikersnaam kiezen. Het is belangrijk om deze gegevens goed en veilig te bewaren. Nadat de aanvraag verwerkt is, ontvang je een brief met daarop je DigiD wachtwoord. Met deze brief moet binnen 14 dagen de DigiD worden geactiveerd. Het is dus van belang om deze brief goed te bewaren en de DigiD op tijd te activeren.</item>
        <item><![CDATA[<b>Filmpjes:</b>]]></item>
        <item><![CDATA[<a href="https://www.youtube.com/watch?v=jv68lO2uPUw">https://www.youtube.com/watch?v=jv68lO2uPUw</a>]]></item>
        <item><![CDATA[<a href="https://www.youtube.com/watch?v=IFIJMR6nn6w">https://www.youtube.com/watch?v=IFIJMR6nn6w</a>]]></item>
        <item><![CDATA[<a href="https://www.youtube.com/watch?v=dW28nCYx1ng">https://www.youtube.com/watch?v=dW28nCYx1ng</a>]]></item>
    </string-array>
    <string-array name="section_details_2">
        <item>Het is belangrijk om jezelf te kunnen onderhouden in Nederland. Kun je dat niet, dan heb je recht op een bijstandsuitkering van de gemeente waar je woont. Deze uitkering is bedoeld als tijdelijke hulp en het is de bedoeling dat je zo snel mogelijk jezelf weer kunt onderhouden door het vinden van werk. Ben je jonger dan 27? Dan moet je vier weken wachten en zelf op zoek gaan naar werk, voordat je een bijstandsuitkering aanvraagt.</item>
        <item>Het verschilt per gemeente hoe je een bijstandsuitkering aanvraagt. Er zijn 2 manieren: online via werk.nl of rechtstreeks bij de gemeente. Om te zien hoe je de aanvraag doet, klik je op de link: <![CDATA[<a href="https://www.werk.nl/portal/page/portal/werk_nl/werknemer/uitkering-aanvragen/bijstandsuitkering">https://www.werk.nl/portal/page/portal/werk_nl/werknemer/uitkering-aanvragen/bijstandsuitkering</a>]]>.</item>
        <item>Daarna log je in met je DigiD. Hoe je een DigiD aanvraagt, vind je onder het kopje DigiD in deze app. Doorloop na het inloggen alle stappen. Je krijgt dan te zien hoe je de aanvraag doet en je wordt automatisch bij UWV ingeschreven en geregistreerd als werkzoekende. Het bewijs van je inschrijving vind je in je Werkmap op werk.nl. Op de pagina \'Bijstandsuitkering aanvragen\' vraag je via een digitaal formulier een bijstandsuitkering aan.</item>
        <item><![CDATA[<b>Te verzamelen gegevens</b>]]></item>
        <item>Verzamel voor het invullen van uw aanvraag de volgende gegevens:</item>
        <item>1.Je burgerservicenummer (BSN)</item>
        <item>2.Je DigiD</item>
        <item>3.Gegevens over:</item>
        <item>• je huidige inkomensgegevens (arbeid uit loondienst, belastingteruggave, alimentatie)</item>
        <item>• je lopende uitkeringen (met de hoogte van het toegekende bedrag)</item>
        <item>• je woonsituatie (hoogte huur/hypotheek)</item>
        <item>• je laatste werkgever of uitzendbureau waarvoor je werkt of werkte en de begindatum en einddatum van dit dienstverband</item>
        <item>• je medebewoners (met BSN nummer en geboortedatum)</item>
        <item>• de inkomensgegevens van je eventuele partner</item>
        <item>• bewijs van inschrijving bij UWV van je eventuele partner</item>
        <item>• de gegevens over je vermogen</item>
        <item>• de waarde van je bezittingen en waardepapieren, de hoogte van je schulden en je bankrekeningen.</item>
        <item><![CDATA[<b>Vervolg aanvraag bijstandsuitkering</b>]]></item>
        <item>Aan het einde van de aanvraag staat wat er na het opsturen van de aanvraag van je wordt verwacht. Dit is afhankelijk van de afspraken met de gemeente.</item>
        <item>Nadat je het digitale formulier helemaal hebt verstuurd, krijg je van UWV een e-mail met een bevestiging dat wij de aanvraag hebben ontvangen. In de e-mail staat een lijst met bewijsstukken die je moet meenemen als je wordt uitgenodigd voor een gesprek, bijvoorbeeld een geldig legitimatiebewijs (ID-kaart, geen rijbewijs).</item>
    </string-array>
    <string-array name="section_details_3">
        <item>Alle Nederlandse banken stellen als voorwaarde dat je in Nederland woont en staat ingeschreven bij de Gemeentelijke Basis Administratie (GBA). Ook moet je een Nederlands identiteitsbewijs of een verblijfsvergunning hebben. Heb je geen verblijfadres in Nederland of sta je niet ingeschreven bij de gemeente? Dan kun je dus geen Nederlandse bankrekening openen. Hetzelfde geldt wanneer je geen geldige identiteitspapieren hebt.</item>
        <item><![CDATA[<b>Extra mogelijkheden voor ingezetenen van andere EU-landen</b>]]></item>
        <item>Wie oorspronkelijk uit een andere EU-lidstaat komt, heeft extra mogelijkheden. Nederlandse banken moeten ingezetenen van andere EU-landen namelijk hetzelfde behandelen als klanten uit eigen land. Als de bank je toch weigert vanwege je nationaliteit, kun je bezwaar aantekenen bij de bank. Leidt dit niet tot een gewenste oplossing, dan is een beroep doen op het Europees buitengerechtelijk klachtennetwerk voor financiële diensten de volgende stap.</item>
        <item><![CDATA[<b>Bankrekening aanvragen</b>]]></item>
        <item>Voldoe je wel aan de bovengenoemde voorwaarden, dan kun je meestal gewoon online een bankrekening aanvragen bij een van de verschillende Nederlandse banken, daarnaast kun je naast een betaalrekening vaak ook gebruik maken van andere financiële producten van bank zoals het aanvragen van bijvoorbeeld een creditcard of spaarrekening. Het openen van een spaarrekeningen is mogelijk via de website van de betreffende bank of door langs te gaan bij een vestiging van de desbetreffende bank. In dit overzicht zie je direct welke banken in Nederland betaalrekeningen aanbieden en welke kosten zij hiervoor rekenen.</item>
        <item><![CDATA[<a href="https://www.bankenvergelijking.nl/prive-bankrekening">https://www.bankenvergelijking.nl/prive-bankrekening</a>]]></item>
    </string-array>
    <string-array name="section_details_4">
        <item>Iedereen die in Nederland woont of werkt, moet een basisverzekering hebben. Deze basisverzekering dekt de standaardzorg van bijvoorbeeld huisarts, ziekenhuis of apotheek. Daarnaast kan iedereen zich aanvullend verzekeren voor kosten die het basispakket niet vergoedt.</item>
        <item><![CDATA[<b>Zorgverzekering voor asielzoekers</b>]]></item>
        <item>Ben je een asielzoeker, dan gelden speciale regels voor de Zorgverzekering. Zolang je in een Asielzoekerscentrum woont, wordt je Zorgverzerking geregeld door de Nederlandse Staat. Dit heet de RZA (Regeling Zorg Asielzoekers). Wanneer je van het AZC verhuist naar je eigen huis, stopt de RZA. Vanaf dat moment moet je zelf je Zorgverzekering regelen. Nadat je je hebt ingeschreven bij de Gemeente in je nieuwe woonplaats, ontvang je een bevestiging (brief) dat je RZA Zorgverzekering gestopt is. Het is belangrijk om te weten dat de datum waarop je nieuwe Zorgverzekering ingaat, dezelfde datum moet zijn als waarop de RZA gestopt is. Als je zorgkosten vergoed krijgt van je nieuwe Zorgverzekering, terwijl je RZA Zorgverzekering ook nog loopt, kan het zijn dat je die kosten later terug moet betalen. Je moet de einddatum van je RZA binnen 3 weken nadat de RZA gestopt is, opsturen naar je nieuwe Zorgverzekeraar.</item>
        <item><![CDATA[<b>Collectieve zorgverzekering voor mensen met een Bijstandsuitkering</b>]]></item>
        <item>Een basisverzekering vraag je aan bij een Zorgverzekeraar. Als je een bijstandsuitkering ontvangt, kun je vaak een goedkopere Collectieve Zorgverzekering krijgen van de Gemeente waar je woont. Voor meer informatie zie: <![CDATA[<a href="https://www.gezondverzekerd.nl/veelgestelde-vragen/">https://www.gezondverzekerd.nl/veelgestelde-vragen/</a>]]></item>
        <item><![CDATA[<b>Vergelijkingssite gewone Zorgverzekering</b>]]></item>
        <item>Een vergelijking tussen verschillende zorgverzekeraars is te vinden op de volgende pagina: <![CDATA[<a href="https://www.zorgverzekering.org/">https://www.zorgverzekering.org/</a>]]></item>
        <item><![CDATA[<b>Wat heb je nodig om een Zorgverzekering aan te vragen?</b>]]></item>
        <item>De formulieren en documenten die je nodig hebt om een Zorgverzekering aan te vragen, verschillen per maatschappij. Maar meestal heb je de volgende (gekopieerde) documenten nodig:</item>
        <item>• ID-kaart (voor- en achterkant)</item>
        <item>• Bankafschrift of pinpas (voor je bankrekeningnummer)</item>
        <item>• BSN Brief</item>
        <item>• RZA Zorgpas</item></string-array>
    <string-array name="section_details_5">
        <item>Met een OV-chipkaart op zak hoef je niet meer na te denken over strippenkaarten of metrotickets. Je laadt de kaart op met een saldo in euro\'s of je zet er een reisproduct op, zoals een enkele reis, een maandabonnement voor woon-werkverkeer of een trajectkaart.</item>
        <item>Er zijn twee verschillende kaarten: een persoonlijke OV-chipkaart en een anonieme OV-chipkaart. Een OV-chipkaart is altijd herkenbaar aan het roze logo. De chip in de OV-chipkaart is niet zichtbaar. Op jouw persoonlijke OV-chipkaart staan je pasfoto, geboortedatum, de geldigheidsdatum en het OV-chipkaartnummer. Op een anonieme OV-chipkaart staat (vaak) het logo van de vervoerder en de geldigheidsdatum.</item>
        <item><![CDATA[<b>Welke kaart past bij jou?</b>]]></item>
        <item>Een anonieme OV-chipkaart is niet aan een persoon verbonden. Je kunt dus geen abonnementen op de kaart zetten. De anonieme kaart kun je wel met meer mensen gebruiken, maar je kunt er dan niet allemaal tegelijkertijd mee reizen. Je reist bijvoorbeeld zelf met de anonieme kaart met de trein naar Amsterdam en je zoon gebruikt dezelfde kaart een dag later om met de bus naar voetbal te gaan. Een anonieme OV-chipkaart is erg handig voor een gezin.</item>
        <item>Als je vaak met het openbaar vervoer reist, dan is de persoonlijke OV-chipkaart handig. Je kunt er verschillende reisproducten tegelijk op zetten en ook gebruikmaken van abonnementen en leeftijdskorting. Alles op één kaart.</item>
        <item><![CDATA[<b>Hoe kan ik een OV-chipkaart aanvragen en wat kost het?</b>]]></item>
        <item>De adviesprijs voor een anonieme OV-chipkaart is € 7,50. De kaart is vijf jaar geldig. Een anonieme OV-chipkaart koop je:</item>
        <item>• bij kaartautomaten op stations</item>
        <item>• bij diverse tabakspeciaalzaken (zoals Primera)</item>
        <item>• bij diverse supermarkten</item>
        <item>• bij sommige Bruna\'s</item>
        <item>• aan de balie van een vervoerder (hiervoor kan een toeslag worden gevraagd)</item>
        <item>• online op: <![CDATA[<a href="http://www.ovshop.nl/">http://www.ovshop.nl/</a>]]></item>
        <item>Een persoonlijke OV-chipkaart vraag je eenvoudig online aan op: <![CDATA[<a href="https://www.ov-chipkaart.nl/ov-chip-kopen/persoonlijke-ov-chipkaart-aanvragen.htm">https://www.ov-chipkaart.nl/ov-chip-kopen/persoonlijke-ov-chipkaart-aanvragen.htm</a>]]>. De persoonlijke OV-chipkaart kost € 7,50. Een persoonlijke OV-chipkaart is ook vijf jaar geldig.</item>
        <item>Kun je of wil je je persoonlijke OV-chipkaart niet online aanvragen? Vraag dan bij een balie van een vervoerder een papieren aanvraagformulier voor een persoonlijke OV-chipkaart. Je kunt het formulier ook aanvragen via het contactformulier of via Klantenservice OV-chipkaart op 0900-0980 (dit is geen gratis nummer). Het verwerken van het formulier zorgt voor extra handelingen, zoals het invoeren van je gegevens in de systemen. Daarom betaal je bij een papieren aanvraagformulier een toeslag van €3.</item>
        <item><![CDATA[<b>Wat heb ik nodig om een OV-chipkaart aan te vragen?</b>]]></item>
        <item>Voor een anonieme OV-chipkaart heb je geen documenten nodig. Je kunt hem gewoon kopen in diverse winkels. Bestel je hem online, dan moet je met iDEAL kunnen betalen, hieronder staat wat daarvoor nodig is.</item>
        <item>Voor een persoonlijke OV-chipkaart heb je nodig:</item>
        <item>• een pasfoto in jpg, max. 5 MB</item>
        <item>• een Nederlandse bankrekening met Internetbankieren of Mobiel Bankieren, want je betaalt hem met iDEAL</item>
    </string-array>
    <string-array name="section_details_6">
        <item>Wanneer je per ongeluk schade maakt aan de spullen van iemand anders, ben je hiervoor aansprakelijk. De ander kan jou vragen de kosten van de schade aan hem terug te betalen. Een aansprakelijkheidsverzekering betaalt deze kosten voor je.</item>
        <item><![CDATA[<b>Hoe werkt het?</b>]]></item>
        <item>Een aansprakelijkheidsverzekering betaalt de kosten van schade die je veroorzaakt aan de spullen van iemand anders, of zelfs aan de andere persoon zelf. Bijvoorbeeld: Mark breekt per ongeluk een vaas van Linda als hij bij haar thuis op bezoek is. Mark is aansprakelijk voor de kosten van de schade aan de vaas. De vaas van Linda kostte €150. Een aansprakelijkheidsverzekering zou deze kosten vergoeden en Linda zou €150 krijgen van Marks verzekering.</item>
        <item>Een aansprakelijkheidsverzekering betaalt ook de kosten als je de schade niet zelf hebt veroorzaakt, maar er wel verantwoordelijk (aansprakelijk) voor bent. Bijvoorbeeld: Mark komt terug van vakantie en ondekt dat een van zijn waterleidingen gesproken is. Hierdoor is waterschade ontstaan in het huis van de buren. In dit geval heeft Mark de schade niet zelf veroorzaakt, maar hij is er wel aansprakelijk voor. Omdat het een van zijn waterleidingen is, die de schade heeft veroorzaakt, moet hij de kosten betalen. Een aansprakelijkheidsverzekering vergoedt deze kosten ook.</item>
        <item>Let op: een aansprakelijkheidsverzekering vergoedt geen schade die met opzet (expres) is gemaakt.</item>
        <item>Het is niet verplicht in Nederland om een aansprakelijkheidsverzekering te hebben. Het is echter wel heel verstandig om er een te hebben.</item>
        <item><![CDATA[<b>Welke kosten worden vergoed?</b>]]></item>
        <item>In het algemeen worden de volgende kosten vergoed:</item>
        <item>• Kosten voor schade die is veroorzaakt door het kapotmaken van de spullen van iemand anders.</item>
        <item>• Kosten voor behandeling door een arts of ziekenhuis, na een ongeval.</item>
        <item>• Kosten van een rechtzaak of juridische procedure en onderzoek dat is gedaan door professionals.</item>
        <item><![CDATA[<b>Wie zijn er verzekerd?</b>]]></item>
        <item>In bijna iedere aansprakelijkheidsverzekering zijn ook gezinsleden (man, vrouw, kinderen) meeverzekerd. In de meeste gevallen zijn kinderen automatisch meeverzekerd, zonder dat je daar iets extra voor hoeft te doen. Huisdieren zijn vaak ook meeverzekerd. Er zijn echter veel verschillen tussen de voorwaarden van verschillende verzekeringen. Daarom is het goed om verschillende verzekeringsmaatschappijen te vergelijken en de voorwaarden goed door te lezen.</item>
        <item>Je hebt geen documenten nodig om een aansprakelijkheidsverzekering aan te vragen. Je kunt dit doen op internet. Je hoeft hiervoor alleen je persoonlijke gegevens in te vullen, ook je bankrekeningnummer (IBAN). Daarom staat het bankafschrift bij de documenten in het overzicht. </item>
        <item>Een vergelijking van verschillende aansprakelijkheidsverzekeringen vind je op <![CDATA[<a href="https://www.aansprakelijkheidsverzekering.org/aansprakelijkheidsverzekering-vergelijken/">https://www.aansprakelijkheidsverzekering.org/aansprakelijkheidsverzekering-vergelijken/</a>]]></item>
    </string-array>
    <string-array name="section_details_7">
        <item>Wanneer je voor een langere tijd in Nederland verblijft, is het handig om een Nederlands mobiel nummer aan te vragen om zo kosten te besparen. Je verbinding is namelijk over een Nederlands netwerk, waardoor je lokale tarieven betaalt.</item>
        <item>Er zijn verschillende manieren om aan een Nederlands telefoonnummer te komen: prepaid of een abonnement. Bij prepaid betaal je vooraf en bij een abonnement betaal je maandelijks een vast bedrag (als je binnen je bundel blijft). Daarnaast heb je vaak de keuze om bij een mobiel nummer ook gelijk een telefoon te kopen. Dit is niet perse nodig en het kan in sommige gevallen goedkoper zijn om zelf los een toestel aan te schaffen.</item>
        <item><![CDATA[<b>Prepaid</b>]]></item>
        <item>Bij een prepaid simkaart moet je deze vooraf opwaarderen om van het netwerk gebruik te kunnen maken om te bellen, smsen en/of internetten. Merk op dat het gebruik van het noodnummer 112 altijd gratis is, ookal heb je geen tegoed meer. Hoe je kan opwaarderen hangt van je provider af. Je kan in een winkel een kaart kopen, of het online regelen. Kijk voor meer details bij je aanbieder.</item>
        <item>Een aantal website's waar je prepaid abonnementen kan vergelijken, zijn:</item>
        <item>• <![CDATA[<a href="https://www.prepaidsimkaart.net/prepaid-telefoon">https://www.prepaidsimkaart.net/prepaid-telefoon</a>]]></item>
        <item>• <![CDATA[<a href="https://www.bellen.com/vergelijken/prepaid">https://www.bellen.com/vergelijken/prepaid</a>]]></item>
        <item><![CDATA[<b>Abonnement - sim-only</b>]]></item>
        <item>Wanneer je een abonnement neemt hoef je niet elke keer wanneer je tegoed op is, opnieuw op te waarderen. Bij een abonnement betaal je een vast bedrag per maand en in ruil daarvoor krijg je een bepaald tegoed aan belminuten, smsjes en internet MB's. Wanneer je meer gebruikt dan je bundel moet je bijbetalen. De kosten hiervoor kunnen hoger zijn dan wanneer je binnen je bundel nog zit.</item>
        <item>Bij een sim-only abonnement krijg je enkel een simkaart. Deze stop je in je huidige telefoon en daarna kun je van de diensten gebruik maken.</item>
        <item>Op onderstaande websites kun je aanbieders vergelijken:</item>
        <item>• <![CDATA[<a href="https://www.bellen.com/vergelijken/sim-only">https://www.bellen.com/vergelijken/sim-only</a>]]></item>
        <item>• <![CDATA[<a href="https://www.simonly.nl/vergelijken">https://www.simonly.nl/vergelijken</a>]]></item>
        <item>• <![CDATA[<a href="https://www.vergelijksimonly.nl/">https://www.vergelijksimonly.nl/</a>]]></item>
        <item><![CDATA[<b>Abonnement - met toestel</b>]]></item>
        <item>Er zijn ook abonnementen waar je een toestel bij ontvangt. Deze worden vaak als 'gratis' erbij gezet, maar de aanschafprijs hiervoor zit dan verwerkt in het maandbedrag. Je betaalt dus elke maand een gedeelte van het toestel. Wanneer je hiervoor kiest, kan het zijn dat je een aantal vragen moet beantwoorden om te laten zien dat je begrijpt dat dit een vorm van een lening is. Het betalen van het abonnement werkt meestal met een automatische incasso op je rekening. Hierdoor hoef je niet elke maand eraan te denken je abonnement te betalen. Denk er wel aan dat abonnementen stilzwijgend verlengd worden na de afgesproken contractperiode. Weet wel dat na deze periode het contract maandelijks opzegbaar is.</item>
        <item>Op onderstaande websites kun je aanbieders vergelijken:</item>
        <item>• <![CDATA[<a href="https://www.prijsvergelijken.nl/telefoon-abonnement/">https://www.prijsvergelijken.nl/telefoon-abonnement/</a>]]></item>
        <item>• <![CDATA[<a href="https://www.mobiel.nl/abonnement">https://www.mobiel.nl/abonnement</a>]]></item>
        <item>• <![CDATA[<a href="https://www.goedkoopste-telefoonabonnement.nl/">https://www.goedkoopste-telefoonabonnement.nl/</a>]]></item>
        <item>• <![CDATA[<a href="https://www.bellen.com/">https://www.bellen.com/</a>]]></item>
        <item>• <![CDATA[<a href="https://www.telefoonabonnement.nl/">https://www.telefoonabonnement.nl/</a>]]></item>
    </string-array>
    <!-- file types -->
    <string name="filetype_1">ID bewijs</string>
    <string name="filetype_2">BSN brief</string>
    <string name="filetype_3">Verblijfsvergunning</string>
    <string name="filetype_4">Activeringsbrief DigiD</string>
    <string name="filetype_5">Huurovereenkomst</string>
    <string name="filetype_6">Bankafschrift</string>
    <string name="filetype_7">Pasfoto</string>
    <string name="filetype_8">RZA Zorgpas</string>
</resources>
